中出coffee係咩感覺

咪又係咁
利申試過

same here

自己去starbucks買杯試下囉

辣到條J損左

利申： Grande

諗起馬車個刀柄

劉馬車幫到你

咖啡飛機杯？

愛回家果隻狗?

變latte

你糖尿病喎